你地打C EGG會點解決?

本身胃差, 一飲得多酒就會狂打C EGG
你地打 C EGG 通常點解決?
我睇上網咩飲水,閉氣果D完全無用

搵嘢嚇自己

願聞其詳

照鏡

killerjoe
jumpscare

試過都唔得

飲一啖水分十一次吞

十二次得唔得

認真 閉氣一分鐘

即刻暈左

古法:搵個唔漏氣既膠袋...擺個口同鼻入去呼吸...唔好放開...直到無再打為止...

利伸:本來都唔信...有一次用盡所有方法都無用就試下...萬試萬靈...唔知咩原理呢

搵埋DEFG EGG
5粒煲成十粒就有咳止咳冇病變有病

冷靜，放鬆

每次閉氣都冇用

好似同co2濃度有關

飲10啖水 唔停嘅

X2 ,無用的

幽默感...

吸二氧化炭 就ok

完全唔知咩原理
細個個陣呀媽會問我「你食左飯未」
只要答「食左」（不論係咪真係食左）就會停

深呼吸然後閉氣

打自己 撞牆十次

用盡力吸氣吸到盡 然後閉氣閉到盡 1-2次就ok

連續飲幾啖水就搞掂